Движение, основанное на времени. (time-based movement)

Поиграть с матрицей проекии в файле engine.cpp
Очень интересные эффекты

SceneObject.cpp - исправить. От сюда можно удалить вообще все ссылки на DirectX. Их адо убрать!
	+ здесь есть функция update, отвечающая за движение, можно с ней поиграться
	
SpawnerObject.cpp
	Регистрация столкновения. Убрать ужасно условие. Добавить в SceneObjct флаг. Может он подбирать спауныили нет
	Конструктор SceneObject:
		Не устанавливается флаг m_sharedMesh, возможно это проблема